朋友頭先落機，佢有幾句說話同大家講

首先，宜家互屌都無意思，但檢討係必須。

如果再去癱瘓機場，以下幾點必須留意

1. 現場朋友必須保持獨立思考，頭先五點半上航班個網仲見到大把機係六七點landing，你認為警犬會六點走去清場嗎？

2. 好多fc假消息，個個加個fc字啲人就信晒，之前未有post教大家點分真假，權威媒體出嘅新聞一定真，得相同片果啲自己再求證，例如頭先有相話T2熄燈，咪即刻就forward出去，問下有無朋友係果頭，或者自己走去望下先。齋字同錄音果啲所謂fc最流，切勿轉寄。

3. Fact check唔到唔緊要，你轉寄講句未fc至少，頭先有個手足揸住塊牌周圍走，寫住六點清場已fc，大把人走去影相再分享，下次大家可以大膽啲問佢fc來源再自行判斷。

4. 驚出事嘅和理非可以係現場留意幾樣野先走。去機場個詢問處問幾點無車，頭先六點仲有大量遊客問緊個staff，現場觀察下多唔多遊客，頭先六點arrivals hall仲有大量遊客行緊出黎，機鐵又塞左勁多外藉人士未上到車，留意航班網站升降消息。

5. 機場今日只係癱左幾個鐘，大家真係收貨？打個風都癱一日啦。大家要令政府跪低就要令機場日日都運作唔到！

6. 聽日一點直接塞離境大堂，每日都塞，直到政府回應訴求。

驚我係體諒

推

大家要自行fc唔該

咪再咁易太俾人帶風向

721

811

每日塞幾個鐘可行性大啲
始終大部分人唔可以長期坐係機場

推推

612
721
805
811